成日話人多就自然塞到 咁人呢?

有無人答到我呢個問題?
原來癱瘓幾場都要揀日子?
唔連續咁樣做根本唔會畀到政府足夠嘅壓力
人呢? 人去哂邊?

係啲分化撚洗緊版想搞到人唔去機場, 唔好推嗰啲post加入罵戰

機場要人呀

我嘅意思就係 機場要人

我幫你推post咋

其實大家肯行多步 人夠多 就贏